\documentclass{beamer}

\input{header.tex}

\beamertemplatenavigationsymbolsempty

\section{}

\title{Introdução à Internet das Coisas (IoT)\\
usando Arduino e Intel Galileo}

\logo{\includegraphics[height=30pt]{../../figuras/LogoUfscar}}

\author{\href{http://iot.dc.ufscar.br/}{IoT @ DC.UFSCar.br}}

\date{\today}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\begin{document}

\begin{frame}
    \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Agenda}
     \tableofcontents
\end{frame}

\section{TO DO}
\begin{frame}{O que fazer quando você não tem nada para fazer?}
    \begin{enumerate}
        \item Pesquisar coisas que já foram feitas,
        \item Entender as tecnologias envolvidas;
        \item Verificar se os componentes que você têm são suficientes para reproduzir o projeto proposto;
        \item Seguir as instruções;
        \item Seguir a intuição (e o bom senso);
        \item \textbf{\href{https://www.youtube.com/watch?v=nuHfVn_cfHU}{Do it, just do it}};
        \item Mas faça entendendo;
        \item e faça diferente;
        \item e compartilhe o que você aprendeu!
    \end{enumerate}
\end{frame}

\section{TO SEARCH}
\begin{frame}{O que eu posso pesquisar?}
    \begin{itemize}
        \item Telnet
            \begin{itemize}
                \item Poor's man Telnet no Intel Galileo
                \item Telnet no Intel Galileo (Linux + PuTTY + Ethernet)
            \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{O que eu posso pesquisar?}
    \begin{itemize}
        \item Gráfico/UI/Integração
            \begin{itemize}
                \item Processing
                    \begin{itemize}
                        \item Poor's man oscilloscope no Arduino
                    \end{itemize}
                \item Python
                    \begin{itemize}
                        \item PySerial
                    \end{itemize}
                \item Android
                    \begin{itemize}
                        \item Serial
                            \begin{enumerate}
                                \item \textbf{\href{http://www.amarino-toolkit.net/index.php/home.html}{Amarino}}
                                \item \textbf{\href{https://github.com/mik3y/usb-serial-for-android}{USB-Serial-for-Android}}
\item \textbf{\href{https://github.com/ksksue/PhysicaloidLibrary}{Physicaloid}}
\item \textbf{\href{https://github.com/felHR85/UsbSerial}{USB-Serial}}
                            \end{enumerate}
                        \item Bluetooth
                        \item Wi-fi
                    \end{itemize}
                \item Node.JS
                    \begin{itemize}
                        \item Intel IoT SDK
                        \item \textbf{\href{https://github.com/billroy/bitlash-commander}{Bitlash Commander}}
                    \end{itemize}
            \end{itemize}
    \end{itemsize}
\end{frame}

\begin{frame}{O que eu posso pesquisar?}
    \begin{itemize}
        \item A Linguagem Python em si
        \item O Framework Node.JS em si
        \item REST
            \begin{itemize}
                \item RESTful Web Services. Quê?
                \item \textbf{\href{https://github.com/marcoschwartz/aREST}{aREST}}
            \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{O que eu posso pesquisar?}
    \begin{itemize}
        \item IoT Services
            \begin{itemize}
                \item \textbf{\href{https://parse.com/}{Parse}}
                \item \textbf{\href{https://temboo.com/}{Temboo}}
                \item \textbf{\href{https://www.wyliodrin.com/}{Wyliodrin}}
                \item \textbf{\href{http://nodered.org/}{Node-RED}}
                \item \textbf{\href{https://meshcentral.com/}{MeshCentral}}
                \item \textbf{\href{https://www.meteor.com/}{Meteor}}
                \item \textbf{\href{https://plot.ly/}{Plot.ly}}
            \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}

\section{TO SHARE}
\begin{frame}{IoT se faz assim:}
    \begin{itemize}
        \item Você explora, você compartilha;
        \item Explore o quanto quiser, quaisquer tópicos, descritos ou não aqui;
        \item Faça um REVIEW de alguma tecnologia (ou qualquer outra coisa, mesmo que já tenha sido abordado em nossas reuniões) e envie para nossa \textbf{\href{https://groups.google.com/forum/\#!forum/dc-iot}{lista de discussões}}. Fotos, vídeos e links são bem-vindos;
        \item OBS: Não importa se tiver coisa repetida, erros de portoguês, ou se você nunca escreveu um Review. 
            \begin{itemize}
                \item A questão é: As "Coisas" da Internet das Coisas só se comunicam porque nós nos comunicamos.
            \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}
\end{document}